[警隊價值觀] 報案中心讚賞警務人員

+價值觀+

正直及誠實的品格
尊重市民及警隊成員的個人權利
以公正、無私和體諒的態度去處事和對人
承擔責任及接受問責
專業精神
致力提供優質服務達至精益求精
盡量配合環境的轉變
對內、對外均維持有效的溝通

More +感謝信+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
盡忠職守，盡職盡責，愛崗敬業，正直正義，勇往直前，不畏艱險，堅韌不屈，百折不撓，不向惡勢力低頭的全體香港警察

從返修到如今已近四個月的時間了，在這段時間裡，香港警察表現出的愛國，愛港，敬業，專業，克制，已深深印在我們全中華兒女的心中，香港警察展現出的專業素質，高度的克制讓我們每個人深深的體會到香港警察的不容易，辛苦，並深深的被他們所感動，折服，敬佩，同時也很心疼。我雖身在內地，手不能提，肩不能扛，手無縛雞，但仍然心繫香港，感阿Sir、Madam所感，傷他們所傷，痛他們所痛，如今有些阿Sir Madam 來微博玩，我們也熱烈的歡迎，強烈的支持，我曾在網上看到過如今香港的樣子，實在是對香港沒有了好感和嚮往，但在微博上看到各位香港警察，我發現，香港警察才是香港的脊梁，他們是來為香港正名，他們讓內地同胞們又看到了香港的希望，我希望等到時間平息，我能有機會到香港親眼看一看這群可愛可敬的人（指全體香港警察）。
有看到毒蘋果暗諷香港警察來微博報團取暖，其實我們內地同胞認為，與其說他們是抱團取暖，不如說他們也給我們帶來了正能量，未來的希望，更何況，我們身為中國人，支持我們的警察嚴正執法沒有任何的錯誤和不妥，黃尸們是吃不到葡萄說葡萄酸，他們羨慕嫉妒，他們不珍惜每一個阿Sir、Madam，我們來珍惜，我們來守護！
邪惡是永遠不會戰勝正義的，香港警察是正義的化身，是英雄，是寶藏，我們永遠支持每一個為崗位鞠躬盡瘁的香港警察，萬望香港警察可以注意身體，注意安全，加油！十四億的同胞永遠在你們身後為你們搖旗吶喊，等待英雄們的凱旋！！！愛你們！！！

廣西黃雲女士上
2019-09-25

More +感謝信+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
我讚揚洞悉暴徒目標為立法會大樓的警務人員, 並考慮周詳加以重重保護. 好讓立法會得以正常運作, 開啟如反蒙面法等法律的討論和立法程序, 從而與國際接軌, 在保安工作上更上層樓, 最終達致保護香港市民的性命財產, 維持公義, 保障香港的自由民主人權等種種福祉. 對於三萬警員在百多天以來, 備受怨屈質疑指責, 仍然無阻他們安民衛城的信念, 這份高尚的情操, 實在是上天送給香港人的瑰寶. 他們堅毅不屈, 不易動搖, 合作無間, 軍紀嚴明, 大局為重, 無私奉獻, 救黎民於水火, 已經遠遠超越了一名普通警員的職責, 儼如守護香港的衛城天使. 我在此致以萬二分敬佩.

Ms. CHUI
2019-09-28

++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
灣仔警區與非華裔社群慶中秋
灣仔警區警民關係組人員於中秋節期間先後前往愛群清真寺暨林士德伊斯蘭中心和浸信會愛羣社會服務處探訪穆斯林家庭，與他們一同慶祝中秋佳節，感受傳統節日的氣氛。
深水埗警區「窩深計劃」促進社區共融
為促進社區共融，深水埗警區於去年開展「窩深計劃」，定期為區內非華裔女性籌辦活動。

++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
+報案中心讚賞警務人員+

++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

More +感謝信+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
本人第一次寫致謝信給香港警隊，這三個月來香港發生的暴亂，傳媒的偏頗報道傱容暴徙任意破壞毆打不同政見市民，令暴徒越來越失去人性攻擊警察，而你們的克制用最低的武力緝拿暴徙真的辛苦你們，但你們並不孤單我和家人及所有朋友都很支持及敬佩香港警察，比起英國和美國的警察你們真的很優秀。

市民鐘美榮小姐
敬佩你們警隊的市民上
2019-09-27

More +感謝信+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
今天，暴徒在港島組織了一場非法的遊行。各位警務人員盡忠職守，一次又一次將他們的惡行制止，為平民百姓帶來了安穩生活的曙光。我明白，社會上有很多不公的評論令你們的工作備受壓力，但作為一位普通市民，我看到的是你們的勇氣，毅力及不屈不撓的精神。現在這個社會，好事被禁聲，意見不同被起底，然而你們卻無所畏懼，一直捍衛香港的法治，我只能卑微的說聲謝謝你。
希望你們每一位在所有的行動中，能夠平安完成任務。受傷的警務人員能夠盡快康復。你們每一位都擔當得起英雄的稱號，謝謝！

小市民 David 敬上
2019-09-27

More +感謝信+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
猷幸香港有一群優秀的警察部隊，竭盡所能與暴徒周旋，其間亦只用有限的武力執法。
我衷心感謝警隊服務香港守護着市民，你們付出的體力和血汗，生命甚至受到威脅，你們是無私的，是偉大的。而身為執法者，警員一旦就職，基本上已輔予其合法武力作逮捕違法者的權力，否則未能達到拘捕執法目的，因為暴徒會用武力反抗及逃脫而且會襲擊警員。警隊在這段拘捕暴徒期間，採取最克制的武力亦因而受到身體傷害，又或是心靈上的傷害，這一切是難以用筆墨來形容。
本人再次讚掦警隊嚴正執法的優良、出色表現，天地可鑑，日月可表。
香港市民 : 潘玉萍
日期：27-09-2019

各位香港警察好！我是廣州的一個小市民，這幾個月有持續關注香港關於反送中的事情，也有看直播，親眼目睹暴徒是如何瘋狂而無知，而香港警察是如何剋制、堅強和令人尊敬。
心疼你們明明是香港、正義、法律的守護者，卻反被誣衊恐嚇、毆打傷害。不知道該如何表達對你們的尊敬和喜愛，偶然在微博看到這個可發送表揚的網址，就過來寫下這段話，希望能將一片小小的心意，傳達給堅守崗位的港警。
在此次暴動中奮力守護城市的你們，無論在什麼崗位上，無論職級如何，你們每一位，都是真正的英雄，是閃耀香港的點點溫暖星光。願暴動儘快得到解決和平息，願所有警察和家人，都平安喜樂，健康幸福。

Ms. WONG Yula
一位普通小市民上
2019-09-25

以反修例為名的各種激進暴力示威、破壞、衝擊、堵路、圍攻等行為已持續兩個多月，作為一名普通市民，對於警隊在這動盪不安、黑色恐怖瀰漫時期，仍然堅守崗位、克盡己任深表感謝和讚賞！兩個多月來，香港警隊面對網絡起底、欺凌毫不畏懼；面對激進示威者肆意挑釁、衝擊毫不退縮；面對暴力對待僅以最低武力還擊，即使受傷亦從無怨言；面對不公傳媒百般阻撓、抺黑冷靜應對；面對假街坊無理指責、惡意謾罵處之泰然。警隊忍辱負重，表現出一貫的專業克制，本人對此深感佩服。

警隊是香港最後一道防線，是維護治安、除暴安良的主要力量，在這艱難時期，警隊辛苦了，守法市民對你們的付出深表感激！平暴之路並非坦途，衷心希望警隊能夠保持高昂士氣、冷靜部署、嚴正執法，將一眾違法亂港人士早日繩之於法，還香港社會安定太平。真正愛香港的市民全心全意支持警隊！香港警察加油！

謹藉此機會向受傷警察送上慰問，請務必將此函轉達眾受傷警察，為他們打氣，祝他們早日康復！謝謝。

Mr. Anthony Siu
2019-09-01

來自新加坡贊賞
你好，

我是一個住在新加坡的新加坡人。我想在這裏給香港警隊伸大拇指。
因爲我有朋友在香港，所以在過去2個月都有看有關香港暴亂的直播。我覺得香港警察已經在暴徒面前顯示了最大的忍耐力。但是反效應是對警察人員方面會造成重大的心理，生理壓力。這是對基層警察人員非常不公平。

香港警察應該像美國警察一樣，對自身有危險時應該好不猶豫開槍射殺。香港人民要學西方的人權，民主，就得接受同程度的警察自衛！！！！

希望你們繼續你們的工作。謝謝。

Jeff Chan
2019-08-26

【#最温柔的女人 最坚强的警察#】
外表温柔的陈秀欣女警长，内里却藏着不让鬚眉的坚强内心。 在是非黑白颠倒的乱世中，她站在最前线守护香港这个家，坚守自己的岗位。

好多人支持

干預中國內政？

要叫李光耀拉叫佢打藤先得

屌鳩警務人員嘅呢。
數量多讚賞嘅幾多億倍?
英文唔識啫。
原來中文亦唔見得好。
"醜"字都唔撚識寫。

不要貼廢文，thx